我日日係度屌五毛狗死全家，會唔會被清算架？

算唔算好涼薄，算唔算好冷血架？

唔好拉我呀